接唔接受委任無咩所謂揮手區

去到呢個時勢已經改變唔到大環境

團結一致目標對外
兄弟爬山各自努力

留名

行動一致就ok

呢個當然
兩邊理據都睇咗好多日
真係各有各道理

不分化不割蓆

[不割席不分化] 應承自己，泛民總辭與否，都唔需要花時間去討論

睇咗咁多日，覺得唔係好重要，因為世界唔會因為香港廿幾個議員既去留而有重大反應。

黎智英周庭因為國安法俾人拉，過咗成個星期，國際都停留係口頭，冇實際行動，呢廿幾個議員一定冇佢地咁有新聞價值。

總唔總辭都好，我地都中哂伏

原來都有唔少人差唔多諗法

越來越覺得中共跟本都唔care你去定留.

去定留, 中共都覺得對大局, 對佢無影響.

佢唯一有d擔心係35+, 就係泛民, 抗爭派團結.

老實講 就算比你用民意壓力迫佢地泛民總辭
佢地又可以做得出D咩?
從來泛民都係成班垃圾黎既
唔通你期望佢地會發表篇好有感染力既SPEECH 引起回響咩?
既然對泛民無期望 佢辭同留都無所謂 對大部份人根本無影響
大部份市民亦從來都唔會理佢地 唔會聽佢地老點

其實大方向都係靠國際制裁

support

去定留唔重要

重點係泛民要聽民調行事

佢無資格代成個陣營做呢個決定

佢地話會按民調作最終決定

留同走，之後既發展冇人知
為度氣及原則，應該要走，但跟住個年冇人係議會入面，會點呢？議會戰線唔係唔冇哂功能？
留低繼續，係唔係變相接受委任呢？個議會運作同以往係唔係又一樣呢，唔知
所以，無論邊個決定，都有風險
傾向總辭，但又好難落決定，驚行錯棋
所以泛民最後決定係點，就算鬧，都會跟

不如好似初選咁嚟多次公投啦

最緊要係搵藍既錢補貼黃店
政府果份錢你唔拎人地都拎
不如拎黎補貼黃店啦

泛民傾都唔傾 民調又話攞黎參考算

有冇同我一樣覺得泛民留唔留喺議會根本就唔重要？